# Comment créer un profil

Mobilizon vous donne la possibilité de vous gérer plusieurs identités en utilisant plusieurs profils. Pour en créer un, vous devez&nbsp;:

  1. aller dans vos paramètres (en cliquant sur votre avatar puis sur **Mon compte**)
  * cliquer sur **Nouveau profil** dans le menu latéral gauche
  * cliquer sur le bouton **Cliquez pour uploader** pour ajouter un image depuis votre appareil
  * indiquer un **Nom affiché** (requis)
  * indiquer un **identifiant** (requis) : cet identifiant est unique à votre profil. Il permet à d'autres personnes de vous trouver.
  * remplir une **courte biographie** (facultatif) : pour en dire plus vous concernant :)
  * cliquer sur le bouton **Enregistrer**.

![image de la création du profil de Rose Boreal](../../images/rose-boreal-settings-filled-FR.png)

Désormais, vous pouvez participer à un événement, ou en créer un, avec l'une ou l'autre identité.

!!! note
    Vous pouvez basculer entre vos différentes identités à partir de la barre supérieure, en cliquant sur votre avatar. Par défaut, celle qui s'affiche dans la barre latérale supérieure est celle qui est sélectionnée pour vos actions.
